鄭伊健個樣真係型到仆街

佢長頭髮好型

佢夠大隻 加埋長頭髮
底衫出街都型過晒d潮牌啦

中華英雄果陣最型

最仆街係佢可以Carry 呢種漫畫誇張髮型

公平咩

利申長髮柒頭 ，諗住去剪

華～英～雄

好想j

鄭伊健啊
冇嘢好講 只可以話完美男人

巴打可以youtube 2011佢演唱會個紅魔鬼造形都好正

依家只有tat gor可以carry同類髮型

咁多款造型都carry到係幾屈，人生贏家

聽佢啲訪問都好似不食人間煙火，好善良嘅人

諗唔到有邊個做聶風可以似得過佢

Jerry、聶風、華英雄

有舊同事跟佢做過野

真心善良好人
有禮貌

正邪都得啊佢！

型到唱歌幾柒都好都大把人j

呢啲頭你叫陳冠希去扮都係一碌柒咁 得佢carry到

係咪又開演唱會
又唱一生愛你一個

佢carry到長毛

佢係少數唱live唱到成pat屎咁但我都會聽到最尾嘅男人

伊健真係型到癲

其實我覺得佢同4大天王同grade

佢係咪未試過杜拉格斯頭？唔知咩效果

自從佢紅左
劉華就要拍爛片

咁都Carry 到

其實佢個樣根本就係港漫人物
啲相好似Figure 咁

靚仔南

真係型

有情有義，成日照顧埋 d 垃圾，
尤其係林海峰果個廢柴細佬

呢個型容好笑，不過又係事實

毒撚浪漫
係屋企打下PS4
打到悶悶地出來開演唱會玩下
再買新GAME

宅男毒撚

食過全盛期嘅Sergio，都唔知話佢好彩定唔好彩

我前幾年睇佢個演唱會 不得了

巴打高質

我食飯先殺烏蠅

BTW聽到都覺得老尷

諗起:
我命犯天煞孤星

屌 係咪咁撚齊

光頭carry到？

根本啲港漫都係跟佢個樣畫

南哥

唔夠我型

古惑仔 伊健
不過死哂

我都係幾年前開始鐘意聽佢d歌
佢個人都似係幾nice
今個月尾同男朋友一齊睇佢演唱會

仆你個街 張衛健黎嘅

係完全屌打d偽韓垃圾mk系！

佢早期天若有情個look好撚屈
長短髮都carry到

佢唱自己嘅歌個feel就係特別唔同

佢同蒙嘉慧都好襯

睇下佢兄弟做聶風就想嘔

bam

最強男花瓶 細個唔識欣賞，大個左就覺得佢好撚有星味，個氣牆同平凡人唔同

條友算唔算衝出黎柒

最愛鄭伊健

謝老mike

兩個性格都好到仆街

金城武笑而不語

下下who

不過話說中華英雄入面黃秋生同吳鎮宇都carry到長髮，風雲入面謝天華長髮look都正常

都係何家勁神似啲

無名同展昭

天氣的錯

金大叔唔玩長髮好耐啦

大陸聶風

我屌 成個On9 無錢剪頭髮咁

睇耐啲同長髮華dee幾似

風雲 真人點解
唔拍埋之後？
明明郭富城未麗

以前啲武俠片真係好撚正

同我比都係差少少

我的歌 😍

呢個破軍嚟

第二集拍到屎咁，仲黎

tat gor係個髮型carry佢個人

無聊到仆街，都唔明點解可以拍成咁

蔡一智咁L樣

風師兄

識貨，可惜太遲，伊麵同誠誠真係老了，老實講如果拍倒斷浪非上下集應該不錯

靚仔過港漫d人

係型撚到仆街

我相信全亞州得佢一個演得最似陳浩南

唔係佢長頭髮型，係佢短髮好柒

本來係劉德華先係原型

撚太撚都老啦

來忙掉錯對

痴撚線 除左佢有邊個可以carry到

矮左D

超級學校霸王嘅短髮阿健都好型

個人好簡單
好在佢早出世
依家出道就死

個樣個風格都唔同⋯
張國榮都未必carry到啦

都係平排啫

人上有人，夾到自己另一半就夠

有個講法話本身係佢做步驚雲
但好似話郭貨城唔夠高先調轉係真定假

下who 下下who

佢最大成就係飛撚咗條死港女我老公係Sergio

其他我唔敢講
不過講到華英雄
又點可以唔提

真心，個樣何家勁傳神啲

華英雄 聶風

邊一套笑片

何家勁個樣真係正氣到一個極點

直情係港漫傳統主角樣

我呀姨話當年伊健同四大天王一樣紅

好撚似高傲

真係柒到冇眼睇

呢套劇伊健屌鷲哥

見上面講tat gor
諗起木村先係代表人物
長髮 又被稱為木村頭

好人有好報
仲可以飛甩條好勝女，唔係無運行

佢最型好似係學校霸王 喎
佢係cool個種 高冷唔點出聲最型
五官唔係精緻個種 其實做奸角反派先最型

有無睇過 何家勁版

講真少數人 靚仔得過何 四大天王 靚個幾個都輸

鄭伊健 即刻變 跟班

不過黃金兄弟入面唔多得

唔知係把髮太厚啦，定真係歲月問題

其實何家勁做步驚雲就fit 哂

西門吹雪

三代浩南